[XPS用家請入] 待機耗電情況嚴重

是咁的，我買左部XPS13
但部Notebook一待命幾個鐘
電量就少成10幾%
想問下係咪正常

Windows 機正常啦

係咁嫁啦 好撚make sense ,你以為部機idle 其實後面有好多program 行緊,自己on9唔好打上support煩撚到人

睡眠 改做休眠

Xps粒電都咁唔掂

平時正常使用都頂到九個鐘
但唔知點解待命浪費咁多電

btw 較左做休眠睇下有無變化先

一定要入sleeping mode